海洋公園門票 $500兩張飛

因要返工去唔到 $500兩張飛有冇人要
不過只限聽日同後日入場
有意者可留tag 明天可交收 （價錢可商量）

$50